冇諗住有下一代既你諗住租樓定買樓

買左樓講真去到老左層樓又唔知點算
D錢又唔知點算
不如而加租左佢不停住下新樓
又唔洗煩樓上樓下有痴線佬
又唔洗搞維修果d麻煩野

咁諗各位點睇

老左咪逆按揭慢慢搣

租樓先可以日日賺

唔生住公屋啦屌
過6X歲，你有幾球都唔踢你
住公屋幾皮個月都係交double 租，仲同人供樓咁憨居
老咗剩咗嘅錢同退休金，fing 吓錢又一日

利申：自己一個住公屋

6,70 歲 仲要諗不停轉下新樓
已經冇仔女 冇家用 骨頭脆都仲要搬屋
已經冇收入 仲要俾人加租
淨係諗下都覺得 晚年淒涼

講到申請就有咁
仲離哋嗰啲高官
係嘅話我都想申請返間來養狗

申請左即時有 一早申請左啦

仆你個街 仲人渣過啲高官
6-70歲人仲要 去租套房
仲要隨時俾人趕走
不如搵過籠擺喺天橋底自己入去住算啦 慳足30,000 tim ar
你晚年真係 早啲吊頸死左去算

六70歲套房都捱得
你咁捱得 8號風球分訓天橋點會難到你

不過 其實政府係有 避寒/極端天氣下 社區中心開放 講埋俾你聽費事 費事你捱得咁多年

不過你份人心地咁差 真係抵你晚年要訓套房

生唔生仔, 同我投唔投資有乜關係?

大佬你咁有智慧點解釋俾你聽呀

冇樓就叫人申請公屋 真係指下個鼻就有
六70歲就叫人租套房 度過晚年
依家仲有新論點 租套房好過買樓

我係你父母 見你咁有腦 直接搵社工幫你申請白卡好過啦

問題係係人人都知道有分別
係你個豬咁蠢唔知咋

你好想知咩 ？ 你求下我我講俾你聽呀

拿 唔好話我欺負啲白卡人士
我唔直接答你 講個例子俾你聽
六70歲層樓供完 唔只有地方住 仲可以按番幾百萬 賺息差 賺回贈 唔鍾意嘅話租出去 自己又可以搬去其他靚單位遠少少地方住 再串d 賣出去 搬去大灣區都叫做做個中產 淨係回贈啲錢 都夠你租新樓住咗一兩年

你條仆街冚家剷就要過去住套房

50-60之後 😂😂就唔使用錢？？

你估個個都好似你咁幸福可以攞綜援 攞白卡
我啲錢死咗之後比邊個有乜所謂 捐又好乜都好
好過你臨老嗰幾年重要諗下個月夠唔夠交租
而家我曾樓就喺度 我死佢都未死 有咩事起上嚟都套左佢 我都仲有幾百萬係袋 慢慢met 安享晚年
三40年後 樓就供晒 我理佢係中國大統一定係俾人天滅中共 我都有地方住 鍾意嘅話賣咗出去移民又得
叫做有得揀 活得有尊嚴

調返轉頭你望下你條撚屌 仲要走去搵禦寒中心？
定係等業主好心唔好加你套套房放租？ 定係日日去副利處門口叫佢比間公屋你 同啲蝗蝻爭？

係人都知嘅嘢 你都仲要沖出嚟七
仲叫人答

依家住緊公屋嗰啲咪就係有間公屋囉 😂😂
你自己都答咗啦

哦😂😂 依家就話要靠政府
政府靠得住 就唔會咁多人有房屋問題啦
乜都靠人哋 你都知自己有幾廢柴

原來你嘅天才退休諗法 就去同人爭公屋 仲要係單人
但係又話月入30,000

7 1次都算啦 仲要係咁沖出嚟

4k-5k 咁細 點住2個啊

三年有樓？ 又一傳奇理論
去排公屋但係又有幾百萬身家 房屋署嗰個都一定好似你豬咁蠢唔check 就批啦
你唔好以為呢個世界個個都同你一樣係白卡嘅弱智先得㗎

70嵗 租劏房好過後生買樓理論之後
又來 幾百萬三年單人上到公屋

講到自己幾撚有腦 但係就大大聲話要靠政府

點啊俾人屌打左成朝之後 係咪又要改口風 話其實仲可以上大灣區養老 ？
條條屎橋 一定都好過買樓啦 😂😂 btw 30年後已經供完㗎啦 唔使靠人地 日日真安享晚年

買樓

無樓 但留左間公司俾佢打骰

弱智人士再特快tim ? 好似你咁？
係呀係呀 高齡就無敵 幾百萬都可以申請
你做咩無視左自己個假設幾百萬呀

買，老左後咪逆按揭黎養老

犯法野又講到啱晒咁
啱啱你先至講完 中共 到時攞唔攞到錢返嚟又係問題

犯法都得 咁你不如話60歲走去打劫 然後着草泰國 下半身un un 腳 就算坐監都有人養
橫掂你話幾70歲人套房都得

就係話左唔得呀
連規矩都唔識仲要同我坳
你估你真係弱智大晒

你好想知邊度有咩？ 求我啦 求我我心情好咪講俾你聽囉

所以就唔係犯法？ ？

你打完劫着草去台灣泰國都係 捉唔到㗎
仲爽歪歪添啦

你啲絕世屎橋

一係靠痴 一係靠犯法
仲要犯法都重用啲蠢方法 信中共 比自己成副身家中共

你知自己唔係醒ga la

求我啦 求我咪俾你囉
好想知咩？？

你話你自已係狗 你老母係9乸俾人姦生你出嚟
求下我大發慈悲 講俾你聽條法例喺邊

咁我咪講俾你聽囉

你咪繼續兜囉！！ 弱智仔 一條返嚟 就秒殺你啦！！垃圾

過去3年，房委會共接獲約380宗舉報關於公屋申請者隱瞞資料，當局亦主動調查約1,800宗公屋申請個案；當中約50宗個案涉及隱瞞擁有境外物業或現金資產，有4宗成功檢控並定罪。

係咪即係你認左係狗

公屋》 劏房

自己諗下

移民啦 香港人好易移去美日澳加歐洲

點解仲有人理屈sir分身 隻傻鳩公屋仔黎

同事兩公婆無仔女，而家五十幾歲開始plan 退休，應該55歲前就逆按層樓真正退休。

咁你都仲要死撐 俾埋例子你

話咗你求我我咪俾你囉 依家係咪即係代表 你老母俾狗屌生你出嚟 ？？ 咁當你認左 俾你囉
法例就係依度

小檢控係咪就係代表唔犯法？
你老母生你真係好撚悲哀 一開始就話比$6000 住套房養老 都由你 你晚年坎坷你事

之後講唔夠人 戇鳩左就話 靠癡政府 六70歲人仲要 同啲蝗蝻爭

發現爭唔贏 未必排到比自己 之後仲要諗到做犯法野
呃公屋返嚟

有手有腳30年 最後臨老要住公屋已經夠低賤㗎啦
仲要靠犯法

你啲咁嘅人 真係抵你住公屋拎綜援

無後代 一定係租樓住過世

舊左就走 無野煩

又唔當係啦 ？又係你自己攞報紙出嚟講 而家發現對自己不利又話唔計
唔計唔計 咁報紙話得咁少人檢控 報紙講你就信？？ 你有無獨立思考能力 同簡單判斷力啊？？？ 可能全部俾人拉晒啦

俾人捉嗰啲就唔計 犯法又可以當報紙亂講 但係公屋就一定三年攞到 你又真係癡得幾琿春

做咩咁緊張啊？ 講晒粗口咁 驚自己臨老攞唔到公屋呃唔到政府？ 😂😂😂

就係正正要坐監呀
死監躉
你都知自己蠢ga la 又沖出嚟七

你白癡蠢弱智都算啦 你明知自己蠢過隻豬都仲要沖去犯法

$6000套房唔掂 -> 就打算癡政府公屋 -> 癡唔到就諗住犯法 -> 犯咗法就以為捉唔到 -> 捉到就以為唔會判刑唔使坐監

由今朝比人屌打到而家 有冇人幫手推上去熱門

申請人因違反了《房屋條例》第26(1)(c)條，被控明知而作出虛假陳述，案件周一於九龍城裁判法院進行聆訊，裁判官考慮到案情嚴重，判處被告罰款1.3萬元及監禁14天

依家衰左 又要講第二樣la 其實你已經由朝7到晚
七頭來講你都算精彩 可以錯足成日

我理得佢點樣查 天網恢恢 總會捉到你呢啲撚屌

最大獲係你仲要係蠢嗰隻 要捉你依啲咁ge 戇鳩豬 真係毅進仔 都夠做

好彩我份人都叫做好心 費事你臨老都要做監躉
勸你一句 你都係疊埋心水 攞綜援訓天橋底算
你老母死咗之後冇人養你 都仲可以去深水埗排明哥啲飯盒

最多我得閒過去捐下飯券

住屋企

戇鳩又升一個層次
諗左咁耐發現搵唔到 任何野駁返返嚟

進化到要自己作故仔

係呀係呀 自己講就當係

係呀香港捉唔到㗎 去打劫啦 實足你唔到㗎
就算捉到都唔會定你有罪啊
就算有都可以着草去泰國

香港政府有權返台灣泰國捉人？？

你所講打劫犯法坐監 一定係自己認罪啦！！

你攪清楚 香港泰國 係二國兩制 司法獨立！！

你拎果葉繼歡 既case 出嚟 把撚咩！ 根本就無討論性質！！

仲有人同隻低學歷公屋窮二代係門口磨下得唔得浪費時間

買唔起咪唔買囉
係咁嫁啦
藉咩口，有幾億係手就唔會問呢d問題
係啊，梗係住半山養番狗啦
想串人咪出聲囉

咪嗌啦，啱啱睇咗富戶政策
如果55歲下過一球，就要搬走
查唔查到係一回事，但隱瞞就一定犯法
講真住公屋可以抽居屋，抽足廿年，應該都會中
其實唔洗犯法挺而走險

做乜要講俾你聽 做咩要袋錢入你袋
你睇吓你 垃圾到
樓已經要痴人住
而家連少少思想諗法 都想抄人哋
成世乜都靠痴靠人哋幫

唔怪你論點咁精彩啦

其實正常樓既業主係絕對唔鍾意租比老人家,所以到時只會搵到d 垃圾屋或劏房住

無人無物

老左去老人院

買樓 又冇人物
去養老院 等死 算

係冇保障㗎啦
你戇鳩左全日 終於發現la 😂😂

一過50歲，業主都唔多想租俾你啦